有冇咩平台可以connect 台灣甚至乎大陸

只係比我地去了解下同溫層岀面嘅野都好
睇下意見 反應 建議交流下
單一個地方力量未必夠

台灣應該係ptt

巴哈姆特

Dcard